點解個個俾港共spin左去反修例

明明係爭取公義同民主， 但俾港共寫到係因為一條條例嘅問題！

將來幾百年後嘅人睇反呢半年嘅歷史， 就會文字上覺得示威者唔啱。